[iq題] VAR=?

valentines are rubbish

SyntaxError: Unexpected token ’?‘

variance

？

V ar